謝拉特跌腳六周年

27/4/2014

賤到

車仔Facebook page 真係好中意打飛機
歐聯冠軍嗰年真係月經咁狂post

仲要揀幅丹巴巴亞個頭遮著謝拉特嘅頭嘅相咁有喜感

個年真無好熱血wo

link呢

so?

仲以為改圖黎，原來堅架
車個ig post 返段片抽水

chelseafc
'Demba Ba for Chelsea... He's scored!' 🤩 #OnThisDay at Anfield in 2014! #CFC #Chelsea

猁個英超拎到未

穩啦英國最多歐冠+頂級聯賽冠軍

曼城

抵打飛機啦 場場反勝

痢迷哭喪日

咪盲反啦咁 特哥手足黎 樓上全部五毛

當藺準備進入大廈前，曾轉身向示威者大喝一句：「我們都是中國人！」期間被捕男子Progin Marc Gerard當時疑衝前將大廈玻璃門關上，阻止藺進入大廈，其後一名黑衣人從後向他施襲，包括在他臉部飽以老拳「私了」，導致他的左臉和左胸有瘀傷。

打足咁多年
身為車迷都有啲尷尬
十周年嗰陣 唔知會po咩呢

Jer夠未⋯⋯

呢場真係經典